今日行街好開心，見到好多警察維持治安

721去哂邊

7.21？ *哩*喺狗屋打飛機？